[League of Legends] 香港鬼王 一神帶四雷

是咁的 今日打咗場Ranked Game
鑽II場 單/雙排 一開波一Lv團戰輸4個頭
超級大逆風 上路幾乎要放推
不過唔知點解 心血來潮 死都唔想放棄呢一局
打吓打吓 ... 真係出現咗奇蹟

香港鬼王 Twitch直播 大師級 血鬼玩家

請大家多多支持

啱啱學剪片兩日 技術好差
可以嘅話請各位巴打多多指教
畀多少少意見我
目前打算：
1) 加片頭片尾
2) 統一翻每條片

利申：我係有開adsense有廣告
btw, 我本人唔允許任何backup

Facebook page: 香港鬼王
Youtube Channel: Crimson Reaper

附上頭先嗰場嘅完整版本
前期真係輸到仆街

開台睇嘴咆 不如睇統神

少嘴咗好多啦 已經睇化咗
btw統神唔係用廣東話嘴 點夠傳神？#good2#

相反 頭先贏呢場我就冇打到嘴炮
反而好言相勸叫隊友唔好放棄
有興趣可以睇完整版